keroro主題曲

真係好好聽 點解鄭嘉穎咁靚仔又咁趣緻

有線播果陣朱茵唱果首先最有神髓

嘉穎bb